香港人 即使一陣六點宣布封關 我地都未贏架！

我就當佢一陣話會封關 比埋口罩大家用
但
一切都已經太遲 現階段香港基本上已經污染左
唔單止係衛生上
民生上 經濟上 政治上
統統都係腐爛不堪

我地要既 唔只係封關
係要醫護得到公平合理待遇
係要航空酒店業得到尊重
係要每位香港人都安心出街
係要香港人有權戴口罩豬咀鐳射筆出街
係要冇香港人被自殺 被失蹤
係要每位犧牲左既香港人人可以沉冤得雪
係要班狗死全家
係要返我地應該有既真雙普選
係要五大訴求 缺一不可
係要光復香港 時代革命

係要認清楚
香港獨立
先係唯一出路

大家記唔記得前幾日 林鄭第一句同大家講咩？

‘係得到中央批准之後 香港政府宣布乜乜乜...’

香港人仲會唔會信一國兩制 行之有效？
依家唔講咩 講疫症 黃藍都有機會染病會死
我地既政府竟然唔係將我地既生命擺係第一位

明未吖大家

：勿忘初衷
：封關就當贏啦

要記得我地要求d咩！！

推推推

五大訴求 缺一不可

光復香港

認清事實

今次疫症
係耐性既考驗

推到個個記得發生左咩事

6.9 6.12

咪傻啦 冇可能全面封關
對中央係大不敬 同港獨冇分別
如果真係封關 我用底褲當口罩行上武漢

7.1
8.31

你定啦
以呢七個月嘅表現
佢絕對唔會屈服

推

抗疫保命
推翻暴政

我地仲未光復到香港！

agger

巴打 唔好
冷靜啲

邊有可能
緊急法禁罷工就有

一定無可能封關 呢個政府寧願推出一大堆野禁撚住班醫護都唔會封

唸多左，林鄭自認好打得，會肯封關？

“得到中央批准之後 香港政府宣布...”

拎返個主權 當家作主吧啦香港人

放棄同支那一國 建立我地自己嘅國家

香港做左支那既契弟

大你裸跑上武漢

都真
打定底先姐
難保有淺黃收貨

岩岩岩

定啦
一定唔會

唔好跌入圏套

屌佢老母

一日唔獨立，每次疫症都要搶口罩、搶糧食，仲有前線醫護擔驚受怕。
港共我屌你老母

唔覺得呢個仆街政府會封關

負皮兩條友做咩事
五毛？

真
心水清

想放棄P牌仔？
緊係啦

岩...
聽到呢句感受好深

love you

冇比卡超 一定唔係講封關

會唔會太天真屌

push

講口罩炸 點會封

你諗太多啦，只係做隻食屎跟尾狗跟澳門停課

pish

點會封關呢，你都傻豬黎既

都有機

難保佢出鬼招

好 dilemma

封完關仲要趕啲大陸人走

放心啦 唔會咁做

放心
佢一定唔使上

話左架啦
點會封
又講奶罩供應

封關=港獨 勿中圈套

連三罷都唔敢做
香港人收皮喇

on9 冇可能封

會唔會想太多

真吖
嬲架
但冇計

好多豬

放心
一定唔撚會，會都係林奠講

屌佢奶

會唔會係派口罩派口罩派口罩

可能宣布中招

個仆街都係唔封呀

施主 係咩原因驅使你覺得政府會封關

香港獨立 唯一出路

抗疫保命
推翻暴政
五大訴求
缺一不可

800萬個口罩私人零售。班撚樣又抬價

份罷工宣言都無五大訴求
唔好期望太多

封都已經無用，宜家真係要睇天

唔會封啦

諗太多啦 佢咩都冇講過

封關諗多左啦

到而家都唔肯全面封關 死不悔改

Between

香港獨立 唯一出路

港共癲撚到
疫症都冷處理
不愧係藍絲大台
沒事兒沒事兒

正路

我出post係想大家記得呢咁多個月既野

一個香港

諗多咗 點會封

800萬個罩
每人就算拎到都得1個

傻啦

開會啊！開會！開佢老母

其實開po係想大家勿忘初衷

即使好到封關 都咪撚唔記得上一年

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

邊撚可能會封關 咁多大陸喱要返香港做野 問過啲支那國企未？封關唔係你政府話事

樓主唔使唔緊張 呢個仆街政府係唔會做呢啲嘢
只係重複開會 同埋表示知道口罩短缺
Well notes with thanks

都冇話封關

港豬：太貪心了

諗下好喇天真嬌

諗多左

沒講封關

醫護罷工要食住條路上 政府驚更加要其他行業一齊罷工
所有醫護資源 香港人優先 去到五大訴求 先有機會達成

香港獨立
唯一出路

本年度學期提早完結。

其實呢

其他行業都可以加入既

試下唔好等人郁先郁？

邊有咁易俾你封關

Push

吓
又幻想佢封關
連登仔俾人呃左咁多次仲對政府有希望

唔封

樓主過份幻想

其實我地可以做好多野

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

綱址碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

反證香港獨立係唯一出路

我開po係為左大家勿忘初衷

香港獨立 唯一出路！

封乜鬼..影都無

香港獨立

完左之後要繼續返個下半場

聽日再開會拖得就拖

好快
好快香港會冇哂港豬

岩吖
思路清晰

？

樓主唔好單戀好唔好

特區政府話知你死呀

無封

仆街
全部都係廢話
嘥L曬我啲時間

我開po係為左大家勿忘初衷

我係驚班cd rom 師奶上連登
唔識野
會收貨

浪費數據系列

諗太多.......

btw

懲教有四十幾個貨櫃嘅口罩上緊支國

老豆搵仔加油

諗多左啦巴打

勸喻形式

唔好天真，就算有，醫護同“執法人員”優先分配，仲有啲仆街社區協會嗰班

贏咩？你仲係反送中思維波，而家真係會中招啊生死攸關而家係止蝕先岩啊巴打

仲要馬上踢走入咗黎既蝗，尋日一日都勁多人境。
另外五大訴求！
另另外，拎返一億個口罩出嚟！

政府撚左市民咁耐, 重同佢講道理?

樓主太天真了

佢點會封同派口罩 咁咪中圈套
仲有條蒙面法上訴 佢唔驚冇得用緊急法咩

咁你想點？
我開po係為左大家勿忘初衷
定你想蒸口罩？

政府：中央未批，我點講呀？

講真
要點贏

封條撚

極之白痴嘅標題 , 你唔你以為會好多人認同下話 ?

主權在民 香港獨立

而家就算肯封已經冇撚用啦
你肯遣返埋班支那種返支那都仲有機會減低爆發程度既

想得太多想得太多

lm

即使吖

好多藍/淺黃
封關就收貨

要話比佢地聽
唔撚好收貨吖

收嗲啦小朋友

支持攬炒母連任

無wo

唔封佢就唔洗行
封左就行唔到
冇得輸

失去了知覺

點會封
樓主訓醒未

留名

醒喇巴打 唔好再發夢喇

FF太多

我就唔撚信佢會封

封左關d大陸官員點走?

諗多左 唔夠壓力俾佢呀

林奠：封撚左關支那狗唔撚洗探親呀

想太多了

香港人俾D 遠見, 唔好一封關就收貨

on9

封關撚會唔會太天真

一大篇廢話

樓主好傻
港共柒婆點會比封關

我敢講如果我地無進一步行動係唔會封關

點解你會覺得佢會派口罩

都未遣返支那狗

樓主先係以為自己贏咗嗰個

想太多

封關只係今次肺炎既要求
我地抗爭係未完仲有五大訴求
香港獨立 唯一出路

推呢個

幾時可以除口罩

你老母個西封左都未封關啦

香港人唔可以咁易收貨

林鄭會封關
我切丁

封左未

封關

我講咗好多次
一定要封
但絕對唔會封

拖左咁耐過曬黃金時水先封關 點當贏？
唔通完場之後先入波又當反cup喇wo?

我地最終目標其實係雙普選
封關之不過係期間限定任務

好過你係度賭波

全民勇武
全民罷工

反攻中國啦 仲普選

但都要贏

唔可以封關算數

on9樓主 話明奶共政府 點會肯封

唔好再期望政府, 只有自救向政府施壓

你諗多左了

五大訴求

點會封，邊個敢得罪大陸

以粉嶺的經驗
除非你燒咗個羅湖關口
否則唔會封關

屌

缺一不可！

香港獨立！

係咪應該重啟10點鳩叫。連武漢人都叫緊。

我哋10點叫，支持大家抗疫之餘，亦都要唔忘記抗爭。

Pushhhhhhhhhhhhh

冇封焦土

發夢封撚咩

發撚夢

要全面封關，最少要等支那所有省封晒，再香港全面爆發死幾千人先有可能

大家都諗太多
屌佢老母死全家

獨立吖屌

睇左內文先

既然大家都預視到
咁點解唔團結反抗？？

撲到1000個口罩
最後都係輸
點解唔搏下？

封未

Push!!!!

講有撚用咩

封關，封西就有份

咪發夢

聽廢宗嘅暗示應該聽日宣佈封關

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

封撚晒就得 唔撚再俾人入嚟
自己係都要走出香港嗰啲 自己顧自己啦

咪搞咁多野啦15萬